# GT Chat 

GT Chat
(Genial Translator Chat)

Многие не знают, как же выучить английский, ведь это первый язык в мире, и основой данного проекта является эта проблема.
Цель — есть создание какого-то сайта, с помощью которого можно облегчить себе обучение, т. к. никто не будет после работы или школы учить правила, 
а вот общение весьма приемлемо.
Это так называемая «Чат-рулетка» для улучшения уровня английского языка ( и не только этого языка). 
С помощью этого сайта человек, выбирая себе партнера для беседы (откуда, возраст и др. параметры) сможет общаться с ним,
параллельно узнавая новые слова, фразы и слэнги, переводя их и сохраняя их во встроенную панель.
После этого, если беседа оживленная, они смогут добавить друг друга в «друзья» для дальнейших онлайн-встреч.